（禍不及家人）d狗專搵學生 / 女仔咬

大家千其咪撚搵返d狗乸同狗仔出氣